大波定長腿？

魚與熊掌難以兼得

大波冇懸念

大波長腿靚女

大波

大波la, 最鐘意廟細燈籠大

梗係樓主老母啦，冇圖開post主動放伯母上枱俾大家任砌

一定係樓主老母

扑就大波 拖出街實長腿

連登仔係大波同長腿都冇份享用，只有打飛機

我諗大部分人都係前者

why not both

腳腳

Dllmch

有已經好撚好

腿>腰>pat>波

長腿，起碼帶出嚟見得下人，大波短腳感覺好差

口罩

靚女

Hello moto

扑點解唔可以長腿？

腿

呃正評

長腿對波細成點
大波對腳短成點

長腰

長腿

大波可以係肥

長腿好難肥 而且波可以整 腳係幾多就幾多

腿*

大波肚婆 定長腿肥婆

緊喺長腿！！！！

唔洗長 最緊要白滑

呢位人兄心水清
屌過條女有腳，樣都中上
但真係冇波
屌完一次唔想屌
利伸：腳膠

長腿冇得輸

咩名

真絲打

小朋友先會選擇 我兩樣都要

藍絲（非政治）

心地善良最重要

我鐘意長腿+大腿有肉

大波象腳

長腿。波，今時今日好多假嘢

平胸 靚女
足矣

大波
大波只有自己獨享 腿會畀世人看盡

一定選波。
腳有咩好玩?好睇唔好食。

陳自瑤

其實對波都係前戲先用得著

一定係大波
長腿好睇唔好食
不過連登仔兩樣都冇份

魚與熊掌皆可得兼

めぐり（藤浦めぐ）

喜歡高瘦長腿

長腿+黑絲+高踭鞋/靴

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

一睇就知青頭

樣靚

樣子

大波然後甲組腳?

認真咩？後入又可以揸 女上又可以揸(仲有視覺效果) 男上一樣可以揸 反而係腳先係得前戲先用得著

長腿！！！

都唔知邊個先青頭
可能佢女人嚟 中意條佬奶自己對腳

all

香港大波妹長期缺貨
長腿/瘦腿一街都有
物以罕為貴

竹籤腳+平胸，你屌埋我個份

樣>腳>波
前提只小有B
得A就樣波腳

無圖都傾得咁開心